[{"question": "In saccul\u014d I\u016bli\u012b ~ est.", "evalsentences": ["In saccul\u014d I\u016bli\u012b pec\u016bnia est.", "In saccul\u014d I\u016bli\u012b septem est.", "In saccul\u014d I\u016bli\u012b imperat est.", "In saccul\u014d I\u016bli\u012b n\u016blla est."], "answer": "In saccul\u014d I\u016bli\u012b pec\u016bnia est."}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam ~ : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam novem : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam vacuus : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam tantum : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, ~, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, septem, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, imperat, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, n\u016blla, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, ~, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, novem, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, vacuus, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, tantum, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, ~, oct\u014d, novem, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, imperat, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, n\u016blla, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, novem, oct\u014d, novem, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, ~, novem, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, vacuus, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, tantum, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, septem, novem, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, ~, decem.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, imperat, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, n\u016blla, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, vacuus, decem.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, ~.\"", "evalsentences": ["I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, tantum.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, septem.\"", "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, imperat.\""], "answer": "I\u016blius pec\u016bniam suam numerat : \"\u016anus, duo, tr\u0113s, quattuor, qu\u012bnque, sex, septem, oct\u014d, novem, decem.\""}, {"question": "In ~ n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt.", "evalsentences": ["In saccul\u014d n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt.", "In n\u016blla n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt.", "In novem n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt.", "In vacuus n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt."], "answer": "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt."}, {"question": "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed ~ decem numm\u012b sunt.", "evalsentences": ["In saccul\u014d n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt.", "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed septem decem numm\u012b sunt.", "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed imperat decem numm\u012b sunt.", "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed n\u016blla decem numm\u012b sunt."], "answer": "In saccul\u014d n\u014dn centum, sed tantum decem numm\u012b sunt."}, {"question": "D\u0101vus dominum ~ : \"Salv\u0113, domine!\"", "evalsentences": ["D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine!\"", "D\u0101vus dominum novem : \"Salv\u0113, domine!\"", "D\u0101vus dominum vacuus : \"Salv\u0113, domine!\"", "D\u0101vus dominum tantum : \"Salv\u0113, domine!\""], "answer": "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine!\""}, {"question": "I\u016blius ~: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\"", "evalsentences": ["I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\"", "I\u016blius septem: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\"", "I\u016blius n\u016blla: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\"", "I\u016blius novem: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\""], "answer": "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\""}, {"question": "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in ~!\"", "evalsentences": ["I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\"", "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in vacuus!\"", "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in tantum!\"", "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in septem!\""], "answer": "I\u016blius imperat: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101!\""}, {"question": "D\u0101vus sacculum ~ in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "evalsentences": ["D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus sacculum imperat in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus sacculum n\u016blla in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus sacculum novem in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."], "answer": "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."}, {"question": "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 ~.", "evalsentences": ["D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 vacuus.", "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 tantum.", "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 septem."], "answer": "D\u0101vus sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."}, {"question": "Sacculus D\u0101v\u012b ~ est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "evalsentences": ["Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b imperat est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b n\u016blla est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b novem est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est."], "answer": "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est."}, {"question": "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d ~ [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "evalsentences": ["Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d vacuus [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d tantum [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d septem [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est."], "answer": "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est."}, {"question": "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] ~ pec\u016bnia est.", "evalsentences": ["Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] imperat pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] novem pec\u016bnia est.", "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] vacuus pec\u016bnia est."], "answer": "Sacculus D\u0101v\u012b vacuus est, in saccul\u014d eius [: D\u0101v\u012b] n\u016blla pec\u016bnia est."}, {"question": "D\u0101vus sacculum suum ~ et disc\u0113dit.", "evalsentences": ["D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum tantum et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum septem et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum imperat et disc\u0113dit."], "answer": "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit."}, {"question": "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia ~ [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet.", "evalsentences": ["I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia n\u016blla [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia novem [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia vacuus [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet."], "answer": "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet."}, {"question": "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b ~.", "evalsentences": ["I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b tantum.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b septem.", "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b imperat."], "answer": "I\u016blius: \"M\u0113de! Ven\u012b!\" M\u0113dus n\u014dn venit, quia is [: M\u0113dus] pec\u016bniam I\u016bli\u012b habet."}, {"question": "I\u016blius baculum, ~ in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit.", "evalsentences": ["I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit.", "I\u016blius baculum, n\u016blla in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit.", "I\u016blius baculum, novem in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit.", "I\u016blius baculum, vacuus in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit."], "answer": "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit."}, {"question": "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et ~.", "evalsentences": ["I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit.", "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et tantum.", "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et septem.", "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et imperat."], "answer": "I\u016blius baculum, quod in m\u0113ns\u0101 est, s\u016bmit et disc\u0113dit."}, {"question": "Dominus imperat, bonus servus ~.", "evalsentences": ["Dominus imperat, bonus servus p\u0101ret.", "Dominus imperat, bonus servus n\u016blla.", "Dominus imperat, bonus servus novem.", "Dominus imperat, bonus servus vacuus."], "answer": "Dominus imperat, bonus servus p\u0101ret."}]